[630撐犬遊行] 人類注意事項

依個post係向今日會出去嘅手足嘅小小建議，我之前開過個post係問下大家覺得應唔應該騎劫今日個撐犬遊行，最後冇咩人講所以不了了之
不過我見有d post都有手足宣傳緊今日出去，所以想講少少自己諗嘅注意事項

1. 可以試下向廢中廢老宣傳
聽落真係好on9，班廢中廢老都比人洗曬腦點會成功宣傳到？加上琴日又再有烈士犧牲...明白大家可能唔想同呢班廢中廢老講道理，但大家唔好忘記200萬人同烈士追求嘅野

其實詳細點實行，就係同佢講成立獨立調查委員會可以幫到警犬，然後説服佢地支持 (咁就由-1變1)

•大家可以話自己 朋友/親戚/老豆老母/... 係警犬，都想撐警 (解釋點解你會係度，起碼可能有班廢中廢老會嘗試聽你講先)
•然後嘗試一齊屌班(黃屍)，話佢地唔理性、仇警
•之後就黎料，話聽facebook (例如港人港地) d comment話成立獨立調查委員會可以還警察一個公道
•理據: 班(黃屍)咁多人比人洗曬腦，又仇警，一定唔會信監警會，到時就算查到冇事，班(黃屍)又會唔服氣搞搞震，到時受氣嘅只有警犬，搞到查完冇事都冇用。 相反獨立調查委員會就可以塞住佢地把口，警犬又冇做錯 (要捂住良心講) 所有武力都係最克制咁使用，點查都唔會有事，到時查到冇事班(黃屍)都冇聲出
•前監警會委員鄭承龍都話應該成立
•用咩理據咩方法都冇所謂，最緊要令佢覺得獨立調查委員會可以幫到警犬

2. 避免衝突 (我見有d手足咁講，請自行定奪)
有人話會失民意，影響形象
有人亦都會話唔應該比民意限制自己
我個人冇意見，大家各有各做，最重要係不分化不篤灰！！！
不過我個人建議可以著佢地講嘅白/藍色衫，咁樣起碼進可攻退可守

3. 最後就係: 聽日先係最重要！！！點都要留力聽日！！！

我地係唔會放棄